10套最正亞洲懸疑解謎電影,會點選?

1.告白
2.如月疑雲
3.嫌疑人X的獻身
4.殺人犯
5.第一誡
6.心迷宮
7.殺人回憶
8.卸屍宴
9.暗戰
10.記憶大師

告白
蚱蜢
愛的成人式
天空の蜂
liar game
烏鴉的拇指

神探>告白

韓國：
原罪犯
殺人回憶
哭聲
下女誘罪
骨肉同謀
不可饒恕
抓住那個傢伙
聖殤

紅燒翅、蒸條斑、半隻炸子雞、跟碗白飯呢

岩岩睇完告白，直樹根本on99
未有病就ff自己有病ff到痴咗

見到有殺人犯就知樓豬sick ball

愛的成人式。
利申：親身經歷

好熟